20萬畢直揀車

P牌仔揸左架GE8 一年就黎 甩牌
黎近想用20萬畢直左右 出架 2手車（未計買車後既維修翻新）

有以下要求：
1. 慳油 （本人月渣 2000-2500km)
2.房車 款
3. 冇咩維修大問題 （ 基本保養會做足，但係唔想好似Golf咁出死亡閃燈）
4. 行車舒適唔求快

求咁多位大佬俾少少意見

1. Lexus IS300H (2013,2014)
2. Camry 2018
3. Is200 F sport ( over 畢直 ，但如果好掂既可考慮）
4. C200 (2015年左右）
5. BMW 320D
6. Mazda 6 D

或者睇吓其他大佬有冇其他介紹， 感激

320d 完

Tesla

電器fuck off

Camry 2018
mazda 6

見你都算行得多，一個月 2500
320D/柴六/IS300H 會慳到油錢

320d for sure

Corolla

唔介意牌子就Camry

儲多陣先

Camry2018 有新買新

mazda 6 D 啦
寶馬整死

Mazda 6副柴油偈好似

柴油 turbo 最好都係雙B啦

呢樣我就唔係太熟喇要問下其他師兄

唔知寶馬油渣有冇問題呢
寶馬電油就不了

320D

唔計柴油
出架2手Lexus is250 / es
定全新mazda3?

揸2000-3000都睇你care唔care油錢
你係屎儈就買320d/馬6d（仲平啲）
唔care果千幾蚊落差記梗係c200，個章都唔同啲唔洗諗

假日車 少揸

都唔同價位

見14 15 16年 es250 around 160k-210k
全新mazda3 就20幾萬

Mazda3唔係20尾接近30啦咩

特別版就30萬
普通就22 定24萬 好似係

2014 E200 全新車無異 只係行左10000 老豆太多玩具 唔記得左佢 巴打有無心收留

平咗咁多咩

幾錢

tg？

tg?

我朋友上年買都係20幾萬

上年出新款喎你問真d佢買咩年份
我記得新款一開始係28萬幾

揸過未呀？F30多野整？你以為仲係十幾年果堆e90?

Mazda 6副柴油偈分分鐘重重鑊氣

Tg: epicmotherfucker

19年呀 我諗28萬掛 所以佢同我講20幾萬咁

岩岩上官網睇22萬 普通版

睇曬咁多位既意見 我係市儈想慳油 加房車型
我每個月揸呢個公里數 好似320D最好

但係我想問吓柴油車有樣嘢要換 一換就幾萬蚊？
同埋買320D有咩建議

搭單一問 Prius GT4 可否考慮

柴油 唔洗諗啦
一個月$750定$3250油錢
自己揀

仲要無死期個堆既resell value

男朋友都揸緊320d
前排做左除碳同埋唔記得咩野
總之聽佢d gp友講 都係正常要換既野
之後都無野要再搞了

換左幾多錢

唔該晒咁多位嘅意見
咁暫時呢幾個月我物色下靚仔嘅320D先

雖然我都預咗買返嚟要執兩三萬

Mazda個油缸仲細過320d

油缸大細冇所謂啦
慳唔慳油先係重點

320d
Toyota sai有冇諗過？

用得柴油已經唔會理慳唔慳油
油當水飲

有冇人知320d 有冇得撥米，好驚買番黎果架好粗米比人撥過

有邊架無得撥不如問

想問柴6 用家幾L/100 Km?
Or km/L 幾多？

聽朋友講寶馬撥唔到，番原廠睇得出係咪真咪

恆馳

其實買家320D我預咗係粗咪
唔粗咪嘅都唔會買Diesel

不過都要睇吓保養得好唔好嘅

今日睇到個廣告屌撚咗出聲

25萬米你介唔介意

Fit

大陸新車 恆持

Prius

如果價錢俾人低一截
又換晒消耗品
我ok

慳油就320d

Diesel預粗咪啦
過十萬都好正常

一萬多少少

Mazda 6 diesel
有閒錢我都想出番架代步

我嗰架
公路大約 6-8L/100km
市區就 9-11L/100km 左右

打爆幾多L左右？

Mazda6 d獲氣重到咁仲叫人買
買bmw 好過

sorry sorry
用咗電油車標準去睇寶馬
以為油揸寶馬都係麻麻地

60L 左右

感覺上唔計車廠
油渣車少野整過電油
唔知係咪錯覺

恆持2

其實係 你諗下啲Hiace🥴

推

多隻香爐多隻鬼
油渣車冇火咀都壞少樣啦

油渣

你睇下台灣班車主告到Mazda 永久保養m6d 副偈
咁既Qc真係咪買

TOYOTA 算啦

業餘打手